你地怪泛民既同時有無反省過自己為乜咁衝動去噓國歌呢？

若當日你地無一時衝動噓國歌，今日仲會唔會立國歌法？

唔好成日怪泛民一事無成，香港搞到今日咁既田地你地都有份的

同雨傘嗰排聽到既差唔多
戴左頭盔既話班黑警會扑得更重手,所以唔應該戴頭盔

咁不如乜都唔好講
唔好去反中共啦

知唔知咩叫言論自由 知唔知咩叫基本法